windows 10 1803更新問題

小弟剛買了部手提電腦 返到黎更新都冇問題 到1803既99%卡左幾個鐘
咁就跟網上方法停用左UPDATE再DEL soft distribution , 第2次更新再卡住左係正在準備安裝-80%幾個鐘,請問有咩解決方法 感謝

why 一定要更新？？
如果你而家個version 用得ok ,其實唔洗一定要update 去新version， 可以skip 左呢個version等下一個再玩，反正Microsoft 都無好野

windows咁樣好正常喎

我之前彈咗依個出嚟，你發現佢無得㩒「否」，只有「是」嘅選項

屌你老母Win10 根本就假民主，扮有得揀

較暗/熄mon 訓教

岩晒d港豬用

唔講以為你冇用

部手提電腦咩spec？

我窮撚PC得 ryzen 7 + ssd 都冇卡

慢慢食垃圾更新啦

你自己都講過update完冇事

次次一被我串親就推返我d舊post上黎，做埋d小動作

見你少人覆咪幫你推吓
好心冇好報

屌你老母幾多歲

收皮啦垃圾

話時話steam 真係開頭會自動波同你裝dx patch同vc，你自己都有用windows同steam你冇理由會唔知咖喎

好小氣

做乜d小動作被人屌就話人小氣，支那人咁

60後

你諗太多

你太戇撚鳩

sorry 囉，呢個世界咩人都有，包容吓ok ？

有你呢種咁既垃圾，我對呢個世界唔多唔小唔滿意架啦

如果咁諗會令你開心啲，你就即刻咁樣諗

細蚊囝真係細蚊囝，講幾句就現哂形

意見不合，冇你咁叻就喪插，完全唔係成熟嘅表現